Catgirl真係無得救

岩岩見有觀眾問佢，點解你要縱容自己咁肥呢 人地好聲好氣問，佢個垃圾話呀Ken走左D人先蝦佢，班盲撐既，又話佢肥佢都唔想，之前Ken代佢答話，做自己咪得囉！肥婆真係好撚垃圾，不過呀Ken仲垃圾，自己一手一腳縱到個肥婆成座山咁

個天會懲罰佢 叫定佢小心收尾個幾年

明顯鏡頭後，俾Catgirl食住，做錯事就打到仆街啦

其實真係唔係好啲人明明咁憎肥婆
又成日Mon住人係咩心態

catgirl係垃圾，呀Ken垃圾不如

係cat girl channel講減肥 洗頭 戒口 會比番人屌

其實呢啲人先真係對佢好

有次無聊禁入去睇live
佢態度都幾差下 串柒柒咁
講野又成日好負能量 怨呢樣怨果樣

所以話，唔單止肥仲要格衰，不過呀Ken仲頂得順

Ken走左？拆左伙？

因為想知佢幾時死

ken真係好撚重口味
重誇張過耆齡王

啲人不斷叫佢食食食 縱容佢 梗係啦 肥個個唔係自己
根本個個睇佢觀眾觀眾都係feederium
睇佢live好似係動物園睇緊動物咁

佢好似行開去雪櫃拎野食，個時就有人留言問佢點解縱容到自已咁肥

其實係想睇一個人可以放棄自己到咩地步

我係想睇佢幾時會俾自己嘅放肆害死
呀ken其實都係推緊佢去死

猩猩

ken比起catgirl更加放棄自己

成日話做自已就得，其實咁樣係加快死亡，真係愛個女仔，係一齊追求健康

所以ken其實都唔係咩好人
唔好追捧到佢係絕世好男人咁

可能佢係有餵食主義

個勇士靠緊catgirl賺錢
做乜9要飛起佢

垃撚圾

極大機會
越肥越冇自理能力佢越開心 越有安全感
當然catgirl本身都有問題

貓女使出泰山壓頂